北京唔肯答應雙普選 有咩方法突破？

係外國制裁唔夠
還是我地做得唔夠多？

究竟雙普選對北京來講到底係多大既威脅
令佢遲遲唔肯答應？

打得唔夠

個人覺得
如果大家覺得香港係中國的春袋
中國要靠香港打通國際市場
係中國的油水, 銀包之類的話

咁正常情況下
中國係應該點都唔會放手
就好似有人要打你個春袋一樣
你會同佢摶命

咁其中一個我覺得可行的方法
就係「攬炒」
支爆, 港爆咩都好
我有信心香港可以再一次企番起身
中國? 算把啦

激大威脅
外國一定制裁唔夠啦

第一步，2022泛民拎到450選委，再揾多150個商界反骨仔

但三個候選人都係親北京

攬炒要去到咩程度先有效？
摧毀國際金融中心地位？

特首候選人需通過150個提名門檻

唯一方法，滅共

一定要經濟攬炒

條友真係唔識架wo

我都唔知
只不過
如果係中國打通左國際市場
唔洗再靠香港的時候
我相信香港會比人打壓得更加勁
老解, 戒嚴等等都可以隨便實施

一定要有美國監察 就算北京肯 之後又係可以話歷史文件

now or never

經濟攬炒
等佢連脂都融唔到切唔到

大家都知其實得一條路

除非你推翻到政府令香港獨立
否則冇可能
就算幾亂中共都唔會批准

煽美反共 港人天職

攬炒啦仲洗諗

我覺得貿易戰搞咁耐都唔讓步，對住香港更加唔會讓步，因為中共根本就唔信香港人。
不過，亦都唔代表咩都唔做，最多咪攬炒。

今次區會建制輸到仆街，
點解你仲覺得佢會批比你?
佢批得一定係控制得到票數過到佢想過既
所以難聽啲講，依30年要從北京手中拎雙普選
係一件不可能既事
再推深一層，民主派所期望既由制度上爭取
已經由以前既有機會，現今變得不可能

支那: 雙普選完全冇問題, 但新移民要加到每日300個先

北京可以唔委任

constitutional crisis

雙普選已經唔駛理北京，已經唔關北京事

美國過左條法案就 承諾 雙普選

等美國同北京傾 ，中美治港

枱面講唔掂咪枱底搞羅

條友真係唔識

DQ夠話危機 當年人大主動釋法夠話危機
結果呢

一日未支爆、一日都難突破

除非

立法會攞到3分2議席

然後提議案廢功能組別

爭取到立法會普選先可能有行政長官普選

立法會攞2/3議席到底有幾難？

有冇人可以俾d思路

你啱

就算點痛都係春袋
無理由唔要

除非生癌

所以一係生癌
一係抽乾啲精

但係攬炒之後
如另一巴打言
可能對香港全力打壓

攬炒唔夠

拖長佢地戰線 人權法通過 加台灣大選蔡英文大勝 佢地就開始驚

唔under支那

等過農曆年
北京搞掂鼠疫未
都就黎天滅中共啦唔使慌喎

香港唔似台灣有天險
其實只係等運到
北京死咬香港唔放
香港係0%贏

唔洗FF咩美軍來了我帶路
你估美軍快定解放軍快?

一係老共比人推翻左
一係北京放手
唔係無咩機會

可能
好多國家爭取左民主之後都窮左好耐
近代既烏克蘭 韓國...

難過考10A

我諗到最簡單就係出兵

努實講
又爭取民主又反共
係好矛盾的

因為香港俾中共渣住左個民主春袋
基本法寫明民主要中共肯先得
你們喪反共，中共點俾民主你

唔通你喪屌你個老師叫佢俾個A你咩

踏實些講，香港黎計，民主與抗共，只能任擇其一

我認為抗共係台灣人的事業
香港人唔應該爭做台灣人要做的野

公投又唔得，唯有拉倒中共政權，推一個中共底民主既人上去

祈禱

香港人又要民主又要反共抗共
香港的民主春袋又被中共渣實
真係唯有等美國歐盟出手救

經濟攬炒
玩到依家係因為我地隨時令佢地身家縮水
依家玩番議會 唔係唔得
但佢地都係想咁

獨立啦on9

攬炒
港獨

之前都話唔撤送中條例

架空左林鄭先啦 , 佢成日以為我地同佢deal，直接公開講要中國答應五大訴求啦

不妥協就攬炒。冇袋住先